好人好姐 點解會有人自稱小妹

唔講仲以為係古代做雞

小妹都唔知

小妹初來貴境 真係咩都唔知知唷

好人好姐 點解會有人自稱巴斯杜斯
唔講以為係古代做兵

成班小妹都係垃圾

狗黎

小妹都無做錯

人妖嚟

講緊畫情侶漫畫果個小妹定平時啲人自稱小妹先

比膠佢就岩

ues

某某低汁會然自稱小妹

好波

好人好姐 典解會有狗自稱巴斯杜斯

ching最近貢搶口

呢排我地收咗利是，請返dost 24小時9up

咩是小妹

笑鳥

啲青頭仔冇女屌 咪唯有自稱小妹扮女搏畀人屌